今時今日 用56K上網 定 用儲水式爐 慘D？

56K
儲水式

bee bee do do do beeeeee do do bebebebe
電話線 = 遠古重金屬音樂

涼可以唔沖

網

哇
56k上網
考古啊？

口唔

得罪講句
屋企用儲水式嘅多數係落後唐樓/村屋
應該9成都係用緊56k